同兩老旅遊地方推介

是咁的 本人旅遊經驗唔多
兩老想去旅行 但爸爸腳唔太行到樓梯
我又唔識揸車
上年去過台灣
兩老未去過韓國 媽媽亦表示想去
但首爾實在太多太多太多樓梯
地鐵轉綫又要行一段路
所以考慮緊濟洲島
衰在唔識揸車唔係可以自駕遊
上網睇過好似有包車
有冇巴絲有經驗
或者有其他地方好介紹
希望可以幫吓我做次孝順女

靚女有價講。 我幫你做司機

新加坡

唔靚女

諗諗佢

新加坡x3

諗諗佢
睇吓資料先